今日同大家分享嘅係椰皇燉裙翅

足料到有啲感動
個湯係有心燉的
有椰子嘅清甜又有雞殼同瑤柱嘅鮮味
個翅多到塞滿左 又爽口又有膠質

小心環保撚屌你食翅

好食喎但係

收皮啦環保
我屌你老母

btw你見識少姐

翅係冇味，質感亦一般
有味的是配料

大部分翅都是冷血捕取

當一匙翅進口時請想像一下

鯊被活生生取去全鰭
掉回落海，等待死亡
連掙扎能力都冇，因為冇曬鰭
再想像埋佢哋無助眼神

你俾老細捽嗰陣咪又係咁嘅眼神
邊撚個可憐你呀
邊撚個可憐我呀

嗱膠質啊，食啦仆街

做乜屌我

鳩痕

喺泰國食過

冇咩特別

真係好食？

真係唔錯

你嗰個冇咁靚料掛

椰子煲雞就好飲
你呢個係邊到食 幾錢呢

話說呢